Moje minulé prázdniny je nejzajímavější v životě. Protože jsme pracoval jako programator, cestoval jsem do Španelska a studoval jsem trochu češtinu, protože jsem znal, že půjedu do Česka a poprvé budu studovat v Karolině na USOFu a pak na ČVUTé. Nejzajímavější byla cesta do Španelska. Byl jsem na Mallorce, to je hezký španelský ostrov v Středozemním moří. Tudy jsme přiletěli spolu s rodiči do Palmy a cestovali autem po ostrovu. Nejlepší památek pro mně bylo španelské jidlo a samozřejme sangria. Te prázdniny se mi moc líbili!
